分手後做朋友係唔係好傻？

一齊四年啱啱分手
過去呢年都係longd
我一半嘅人生都有佢嘅存在
因為小學就識
一開始以為大家都可以
最後開口講分手嘅竟然係佢
好多原因，唔成熟無話題
佢需要我個陣唔係身邊，好多野我幫唔到佢
加上longd辛苦，維持落去大家難受

我以為我地有得救，特登飛去搵佢
最後都係無得救
宜家自己一個係英國
仲諗緊可唔可以做返朋友
因為我地中間無第三者
而且我覺得佢仲中意我
只係longd令人感覺磨滅
就算今次一齊返，最後無得見都係還原基本步
問左兩次點樣先可以令佢對我有返感覺
佢答我唔係呢個時候
到宜家我都仲諗會唔會兩三年後
唔洗longd，大家又成熟左，可以一齊返
好想話佢知呢段時間我可以等
唔係話傻傻地等，係呢段時間大家做自己嘅野
我地冷靜返後，做返朋友
然後有日可以再一齊返
其實我咁做，係咪好傻？

我知你有時上連登，我怕你會知道我咁諗不過如果你睇到嘅，好想同你講
希望我地嘅未來會有對方嘅存在
當我地再大個，可以成為大家嘅唯一
呢個係我宜家生存嘅動力

第一次見到你咁決絕，真係好hurt，你嘅好同壞我全部都中意，我愛你

有無人吖

點會做得返朋友(短期內...)
搭下火車去下其他地方玩 世界好大 唔好錯過沿途風景

痴心肉便器

巴打，我都係自己一個係英國讀書，telegram 陪你傾？

因為我地中間無第三者

等多一兩個月先講

唔好hurt我啦，不想面對現實

梗係唔係短期內
只係希望有日可以

巴打英國邊到

當佢遇多幾個女仔之後一定後悔今日飛左我
希望佢咁諗

好想聽到複合成功例子安慰自己

你諗姐 唔肯面對現實 正辣殺

同你既情況一模一樣 我自己算係呃緊自己放低左佢 但係好似都係喺度癡心妄想咁等待未來我地兩個會從新再相遇 命運會再交叉.... 好想聽到有成功例子 究竟離離合合既感情有無可能...

long d真係好易淡
一嘈交就冇彎轉
冇feel都做唔到乜嘢去補救
望住佢消失又乜野都做唔到嗰種感覺好辛苦

個心好似有個窿咁
我都好想知有無可能

巴打，見到你個名
共勉之
因為咁我先飛過去
就係因為係香港咩都做唔到嘅無力感好辛苦
唔想坐係香港被人飛等死
希望可以有一絲絲嘅機會都唔好放過去挽留
已經係叫分手跟住即晚買機票第二日就飛
仲有考試essay未寫都放低曬
身邊啲朋友都睇唔過眼覺得好痴線
去到仲要俾佢話點解咁衝動我過去有咩用
我只係想努力爭取
唔想第日後悔無盡全力去挽留
宜家搵朋友周圍去玩
算係將自己感情係個到做終結翻香港要重新嚟過

好希望佢會覺得飛左我係錯嘅決定
然後搵返我

Long d 100%散
兩個年輕人 拍拖梗係想對方係身邊
唔係身邊既 拍黎把撚
神交好過喇
特別係冬天 個人一凍又無伴侶 凍上加凍

係

兩三年既時間 好多野可以變 唔係唔可以等 不過好似俾緊假希望自己 怕你希望愈大失望愈大 同埋佢或者你會唔會識到新歡都係問題之一 不過見到你一分手即買機票飛過去 唔知應該欣賞你痴心一片定係覺得你太傻 btw希望樓主可以同朋友出去散下心 唔洗自己一個唔開心

分完keep住做左成年朋友

繼續做朋友最後辛苦既係自己,所以已經決定唔再聯絡

假希望好似先係我宜家生存嘅動力
好傻吖我真係 宜家去搵下fd玩散心

即係分左仲keep住whatsapp搵大家出街咁？
唔係分耐啲先咁做會好啲？
不過有個朋友又係咁 斷斷續續六年

咁你咪當住仲有希望, 四圍行下睇下風景識唔同人。

係

自己衰在太依賴人，都分左成年係時候有了斷。放過別人放過自己

Oxford